捨得全世界入機場全面升級未？

黑警扮鬼捉人做到出面
打爆示威者眼

仲要等咩？
定係放棄依場運動

經過今日癱瘓機場真係一d 都唔過份

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

再唔升級就會輸架啦
狗隻行動升級，示威者就好似嚿豬肉咁，任人砌
全部都係自己人見血

ALL IN

推

要立即準備機場大罷工及佔領機場

allin

all in or nothing